下巴一直生閉口粉刺，點整走?

左邊面下巴有唔少閉口粉刺
近幾個月先出現，擠又擠唔到
擠擠下發炎變暗瘡，擠埋粒油滋粒出黎後，又生返出黎
已經用左半個月skinoren，早晚全面搽，覺得除左對暗瘡消炎有用之外，對閉口完全冇作用
想問下有冇巴絲試過啲咩方法搞掂閉口?

留名同問

換枕頭袋

由細到大都有，所以一路無搞
近日用the ordinary acid 10% 個支，平左好多

冇嫁 只可以用酸長時間鬥 半個月太少 起馬都2個月~6個月
用針挑果D係冇可能搞得掂 實有疤 同只會清到皮毛

同苦杏仁酸
羅摩有講過

用杏仁酸/乳酸（lactic acid)